Hij wordt een echo van de muziek van iemand anders, een acteur van een deel dat niet voor hem is geschreven.
Het doel van het leven is zelfontwikkeling.
Om je natuur perfect te realiseren - dat is wat elk van ons is hier voor.
Mensen zijn tegenwoordig bang voor zichzelf.
Zij worden zijn de hoogste van alle plichten vergeten, de plicht die men verschuldigd is iemands zelf.
